綿登

岩岩都聽到 有心無力士

證明連登係有影響力

食飯睇電視見到笑撚到